情感像暗湧

情感像暗湧，忽然一發不收